
                      Impresionante!! Con mucho ritmo cuando debe tenerlo, y menos cuando tambien debe. Una obra maestra.
Me encantan los puntos de humor que tiene en varios momentos. Humor inteligente ya que utiliza los aspectos mas absurdos para sacarte la carcajada.
        
            